港大經濟及工商管理學院 今日11.11照搞畢業典禮

話說今日港大商科照搞畢業典禮喎
真 平行時空
屌你老母

會展？

MP list都係埋度 開工啦！大家得閒既可以自己寫自身感受比MPs 動之以情 佢地真係會睇我地既email架
保護英屬香港人 制裁中共皇軍 刻不容緩